馬鞍山中學大叫 光復香港 時代革命

知唔知邊間 勁大聲 我係頌安個邊 好正 馬鞍山世界第一☝️

仲叫緊 叫左10分鐘

馬鞍山全部band3學校 但係最勇 記大過 你記撚飽佢

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

香港popo 除良安暴

屌你仲叫緊勁大聲 住30樓都聽到

添馬 2:30pm 見

英雄出少年

推

警察只係去band1學校到嚇學生 無人敢黎馬鞍山同班學生打交？

不嬲最本土都係band 3仔

頌安果間其實唔係band 3

曾壁山唔係咩

果間唔係曾壁山黎

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

大聲到九龍灣呢邊都聽到

聖若瑟？

青年會？

屌你

暴大校友會聯會陳震夏

其他學校大叫埋啦！中學生加油！馬鞍山+1

大水坑第一中都嗌左好耐

陳震夏好波！

十八區中學 馬鞍山領先一分

德信定馬崇？

大水坑一中都唔識？

點解一樣係未經證實既POST 個反應會咁唔同

我估德信

ching 好打極有限wor

樓主fact chk咗未

之前識個band3 巴打 可以為左食m記早餐記缺點
一個月都唔知記幾多個

pound of my district

on9 popo

應該係德信 連啲老師都好黃

武館

屌

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

身為震夏畢業生 我心感自豪

推，

係咪董之英武術學院先
我母校果然名不虛傳

咁叫佢唔好再食m記

幾年前嘅事

唔去馬鞍山可能佢地本身係武館出身畢業

陳震夏2丫

如果警察濫暴政府冇辦法制衡，亦唔好期望校園欺凌會制止到，因為人與人之間嘅信任破壞咗，自然會產生無限嘅懷疑，警察子女極有可能成為欺凌者二代，將所有仇恨歸究普通市民子女。

加上政府及其父母都不斷用歪理去灌輸佢地，強逼弱小心靈相信自己會被排斥，又點會同身邊嘅人好好相處呢？

所以，真正想將暴力帶入校園嘅，係一直濫用暴力嘅政權，呢班大人用人民鬥人民嘅計謀，已經令社會撕裂，而家仲想令學生鬥學生，遺禍埋下一代。

叫佢而家都唔好再食

潮記？

校長撐警撐送中既話 啲學生趕撚左佢出校門啊

唔frd 了依家 個堆frd入面有狗

應該係馬崇

聯校大賽

Fc左 大水坑一中係馬崇

已fc

band 3仔先唔驚
扣操行分扣到負分都係咁
洗驚你記大過？
中學生加油

做多左。。。

好波!
全港應該響應

CCH!

又冇全部band 3咁誇張既
大部分都band 2

咁似我嘅
我食到記大過

好波

Sorry 我可能老鬼 我個年代馬鞍山差唔強日日有人打交

唔好相認
不過以我所知佢成級都係咁

胡忠有無先

胡忠聽唔到！

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

咁撚多大陸人 應該唔係
利申 上年讀緊

唔好害人啦 個邊一叫好大獲

Proud of being 馬鞍山人

cch轉左校長係唔同啲

青年會同胡忠快手大合奏啦

大過都唔怕，香港人加油

琴晚有個巴打嗌得好撚大聲

希望各校都發動攻勢

青年會今朝有學生同舊生嗌

圍狗屋 街坊接放工 送物資 學生叫口號 新東區 我諗唔到有唔住既理由

馬鞍山中學connected!

大過會影響你入大學咩 唔會 會影響你份工咩 唔會 咁點解唔叫！光復香港 時代革命！

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

Diu 你，當年呢邊潮州武館麻包袋笠訓導打果單名揚沙田學界！人地真係action speaks louder than words 呀！

你又啱

仲有董之英,曾壁山

果然係沙田三大武館之首

點解會大鑊

馬鞍山

出面咁多post都冇乜點講集會時間地點
唔該唔好浪費左今日既罷工/罷課
出嚟俾大家睇下有幾多人響應呢個活動！

仲有卡碧嘅馮堯敬

馬鞍山真係冇嘢多 就係多武館

難聽d講，唔係名校你唔搞到好大件事，無人會浪費犬力係你這身上
但有心既同學仔應該得到加油

胡忠band 3 咩

邊敢打未來同事呀

震夏人好波

15年grad表示proud of them！！！

廢事觸景傷情

band 3最本土

馬鞍山三大

band 2 對唔住！

Sad

Same here

沙田都有

葵涌學校都有
仲要係名校
同隔離校嗌左口號好耐

中西區名校！我知你地乖乖仔囡 好緊張操行 但你依家唔跩唔反抗 將來想曳都冇機會

曾壁山馮堯敬聖約瑟人影都冇隻

我自己都係band 3出嚟，爛命一條，有乜好驚

葵涌邨附近都有

胡忠無聲 乜啲師弟妹咁無吉士

誇左

胡忠好大聲

好撚型

我都聽到

我都聽到好大聲

觀瑪仔full gear返學，反超馬鞍山
利申 前CCH學生 我愛死佢地

馬鞍山好耶！

都好耶！

潮州武館d人應該係時候要勇武

bank3 武館唔係浪得虛名

Push

呢個真

Push.

董記隔離個間爭氣D啦屌

轉咗邊個？

身為CCH校友,真想講句好波

So proud

馬鞍山人表示滾動

東涌都聽到

馬鞍山區.......?

獨立左 離開左沙田區

叫612律師去

沙田區咁高質都要搞獨立

大聲到荃灣呢邊都聽到

兩邊都好高質 準備買樓 新東區 除左水泉澳大部分都黃

潮州武館

勿相認

柴灣都聽到

教數果個Miss Ho, 我唔記得佢全名

有狗車經過 全部人即刻嗌 黑警還眼 叫左超耐
搞到之後有黑警黎 不過好彩學校比我地入去
proud of馬崇人 一中

MOS

入嚟武館陣地啊黑警

將來必成大器

寧化飛灰。不作浮塵
光復香港。時代革命

慘啦慘啦 革命意想入哂學生個腦

好私文嗰個？

馬崇加1分！

唔記得叫咩名
係教數學嘅Ms Ho

馬崇舊生表示..
馬崇班教畜成班垃圾..
依間垃圾咁多年後終於做返D好事
BTW師弟妹好波

係

Ms Ho港豬黎

陳震夏緊係啦 暴大校友會聯會！

有冇全名 太耐之前 唔係好記得

所以話新東人特別勁

Proud of you guys!!

陳震夏?

一中係馬崇啊
因為我地係大水坑唯一一間中學 所以街坊 學生都咁叫
老師係黃 不過校長係藍 反對罷課

其實岩啊 一個人最緊要食早餐

德信最叻玩校服play

德信唔係垃圾學校?
之前單嘢

有冇錄音

之前幾個校長都深藍
袁腳龜係馬鞍山民建聯居民團體成員
新個校長點

董記翻身靠呢舖喇

推到每個小息同lunch都有學生嗌

想知曾壁山咩情況
之前校長個單出左名

一直都有馬獨傾向

push

Mos人波

藍田都唔弱

中學生們 小息要叫 放飯要叫 放學要叫啊
光復香港 時代革命！

暴大校友會既一間殺上暴大啦

今晚有無活動

我都係 食早晨 食到扣十幾分操行

有 馬鞍山 全港都有 10點鐘 約定你 不叫不停

身為震夏人無比光榮

夠疆咪去囉
潮洲武館 董之英個啲
你入去一係做武師 一係做沙包

除左叫之外

Tim ma 罷工集會

中大集會

德信上次先有個中學雞搞人 叫d 老師教好d 啦屌

中午去足球場
成班著住校服嘅學生哥係到踢波
我問你地做乜著校服踢波
佢地話偷走岀黎踢

屌你正

【何妖入侵馬鞍山】
有傳何妖於今早派人到聖若瑟中學踩場，並錄影要求校方表態支持罷課與否。

暫時未能確認時間，但若果何妖及其手下再次騷擾本人傑地靈區，馬鞍山人定必 斬妖除魔
From tg

吓，上堂時間偷走出去踢波？

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

係 皮鞋踢

有幾出奇 唔偷走先奇怪

仲有間東華三院

我最多都係放學先踢，踢到熄燈先返歸

呢間

band1咪又係咁食一年廿幾個遲到真係好閒

今朝七點有班校友同埋學生企喺門口嗌

我地學校係開學禮到叫

band 3仔

想知禾輋嗰三間個情況

入嚟推

時代唔同武館變返會館啦，入面堆人個個都係成績差但品格都叫ok既人，如果同董之英開拖，未開已經舉緊白旗投降。

其實大部份都係band 2

band 5 多

你個名師弟好婆

Band 2嚟

咁撚威

呢個真，唔想搬離沙田

咁撚多教畜日日叫滅聲
師弟妹都敢出聲 好感動

馮堯敬今日被滅聲

邊間

香港中國婦女會馮堯敬紀念中學

XX夏？

屌真係暴大果然勁

Sor 睇唔到

咁都禁？

中出羊子嗰間，專出政治痴線佬

潮州武館已經不復當年勇

Proud of 師弟師妹
大水坑假髮佬笑左

2014grad

暴大震夏中學

城邦會戰勝歸來！

proud to be震夏人

但係咁喎。出路呢
band 3咁多條出路 黎講 差佬工係最好

食金拱門緊係要記
記撚埋你大過添呀

cch！啪啪 啪啪啪 啪啪啪啪 啪啪！
利申 紅巴

支持學生

何妖夠畺入嚟，屌到佢on9

利申馬鞍山人

馬鞍山唔係全部brand 3 你做左功課先講野啦
利申：讀過

震夏人

Fc咗係大水坑一中馬崇
校友們入咗學校，大部分人留低想做分享會

校友議員嚟過關注一段時間

而剛剛亦收到消息一名校友被補控暴動，聽日提堂

我好似08GRAD 搞到想聽日朝早返去門口大嗌下口號

咁認真嗰句，嗰幾間其實都出好多狗

馬鞍山係沙田不可分割既一部份

有冇馬鞍山TG Group

馬獨

真，我就係附近翻工，隨時過黎聲援

你個名

香港中國婦女會馮堯敬紀念中學,我屌你老母
同我煲大佢
將家長信呈交上教育局,算唔算洩漏個人資料及企圖用作不法用途???
有冇法律JJ幫下手

利申 唔識法律
利申2 舊生

推呀

cch校友表示：ho ball!

估唔到連登咁多震夏人

Same

願他朝一日返cch慶祝

我都想

Cch ho ball

竟然係佢
以前姓周嗰個幾時走咗

點解cch冇號召舊生舉腳返黎

喂cch人出下聲！！！

準備麻包袋

記缺點 小過 大過有乜撚野好驚？
我以前間垃圾學校 4次遲到 = 1粒缺點
我日日都食埋早餐先返 一係下午先返

咪一撚樣畢到業 有jupas offer
依家做埋班教畜嘅同行
「教畜」先會成日強調「缺點小過大過」好大件事咁
藉此去壓迫學生所有權利同自由

痴線 巴打你f幾
我14年舊生來
今日啲學生都有叫？
好撚型

身為校友 好自豪啊！！！

何妖夠膽嚟cch嘅話
我地應該仿效烏克蘭 將何妖掉落垃圾桶度

Proud of 馬鞍山人

Miss ho同其他訓導有無捉人
痴線 型到

前排舊生會好似搞咗fellwell party 啦

Miss咗添

呢啲真係香港國未來棟樑

無

我愛cch

（抗爭基地）好多人都話開左學之後場運動好易死 其實完全相反

鞍山蒼蒼 吐露洋洋
中大校友 合力同心
博文約禮 力學篤行
作育英才 服務香江

歷史個miss wong

我之前有讀hist
照佢性格 遲啲上堂應該狂屌啲黑警

我都係修hist，以前最撚中意就係佢
見到母校咁正氣真係好開心

Cch

馬崇都真係嗌咗好耐

出咗聲明話唔俾講
要答唔知道

同學仔?

咩年代呀？最差都係band 3咋喎！

好多老師好有骨氣，不畏強權，對得住良心啲通識歷史英文某老師呢

In CCHWe trust

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

1033 馬鞍山曾壁山中學 馬鞍山聖若瑟中學同時間叫出光復香港 時代革命

真正做到零安靜

cch老師真心正

好感恩cch老師有良知，會中立做事，全心幫學生

潮館一個都無嗌。不復當年勇

m記嘅魅力